五年前, 有一舊臭既屎, 一舊唔臭既屎, 一舊多士比你簡

但其實唔到你簡食邊一舊
不過你知道你無可能食到個舊多士...
吃不到的葡萄是酸的, 所以你用好多理論批評舊多士

佢無能力令我飽囉
塊多士睇落唔多好味

:我係無可能食到塊多士, 但我根本唔想食 so WFC

然後你就開始諗下舊唔臭既屎有咩好, 因為佢係你有可能食到既最佳選項。

佢睇落似屎姐, 可能佢係一舊朱古力黎!!!
都似wooo , 可能仲係吉百利朱古力
一定係啦, 我地要爭取食朱古力

............

今日: 有四舊屎擺係眼前.... 大家都討論緊邊舊屎無咁臭, 邊舊有可能係朱古力, 但已經無人記得....
其實佢地可以爭取下叫廚房整番舊多士....

廚房d人咁惡 四年前塞曬係門口抗議都比廚房佬打散曬 仲可以點抗議爭取 沖入廚房同佢死過咩 不如轉地方食d人食既野好過啦

我唔會求廚房整多士
因為整左我都冇得食
反正我講咩廚房都唔會聽

但都唔會去理邊舊屎冇咁臭
因為都唔到我揀，又一定要硬食，同始終都係屎
眼見身邊好多本身想食多士嘅人
竟然好熱衷於討論邊舊屎冇咁臭
真係好唏噓

我關注嘅唔係食咩屎
而係點解我冇得揀！

仲要比錢食一舊